{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68612&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척케이비치펜션"
    },
    "text": "長湖海水浴場に位置する清潔で快適なペンションは徒歩3分の距離にあります。 2人室から8人室まで、様々なスタイルの客室を提供します。 周辺には長湖海辺、三陟海上ケーブルカーと三陟海洋レールバイクがあります。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、各客室は禁煙です。 駐車は計0台まで可能です。 客室には冷暖房施設とドアロックがあります。 無料脱水室とバーベキュー施設もご利用いただけます。バーベキュー施設は20時までご利用いただけます。 使用制限事項は肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りです。 保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは長湖海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "2人室から8人室まで、様々なスタイルの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には長湖海辺、三陟海上ケーブルカーと三陟海洋レールバイクがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は計0台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には冷暖房施設とドアロックがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料脱水室とバーベキュー施設が利用できます。バーベキュー施設は20時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の使用制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の使用制限は肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報は変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 473
    }
}